（學術研究）你地點樣食M記薯條？

唔計加色色粉
你地係倒出黎食
定係好似張圖咁食包咁食？

倒出黎
食包咁

留言繼續討論大家有無咩特別M記食法分享

連盒食

逐條逐條蚊出嚟
落鹽/點茄汁

用開個口食

點蛋黃醬

討論2

面對強制走飲筒

你地會點樣飲汽水呢？

叫佢比兩支飲筒
揭開個蓋成杯隊

叉，茄汁

用叉食
整油隻手真係好撚煩

樂瞳

榨汁食

慢慢搖出黎食

問佢攞一支管 兩份飲

夾落個漢堡包一齊食

買多杯新地，點雪糕食

揭開蓋飲，飲剩啲冰扮倒瀉落地

最勁係用兩支飲筒當筷子夾嚟食
利申: 見過

成包倒落口